{
  "locale": "ko_KR",
  "welcome": "환영합니다",
  "Connect your Wallet": "지갑 연결",
  "Connect with Email": "이메일로 연결",
  "Welcome to": "환영합니다",
  "Please connect to enter the system": "시스템에 들어가려면 연결하십시오",
  "Please complete the registration": "등록을 완료하십시오",
  "Email Address": "이메일 주소",
  "Full Name": "성함",
  "Username": "사용자 이름",
  "Continue": "계속",
  "Phone Number": "전화 번호",
  "Country": "국가",
  "Get started": "시작하기",
  "Gender": "성별",
  "Man": "남자",
  "Woman": "여자",
  "I prefer not to say": "말하지 않겠습니다",
  "Date of Birth": "생년월일",
  "Select your Date of Birth": "생년월일 선택",
  "Know our Terms": "약관 알기",
  "By using any of our products and services, you agree to the": "저희의 모든 상품 및 서비스를 이용함으로써 귀하는 다음에 동의하게 됩니다",
  "Terms of Use": "이용 약관",
  "and": "및",
  "Privacy Policy": "개인정보 보호 정책",
  "You hereby agree, represent and undertake to": "귀하는 다음에 동의하고, 진술하며, 약속합니다",
  "condition1": "귀하는 미국, 캐나다 또는 차단된 또는 제한된 지역에 거주하거나 위치하지 않으며, 등록된 사업장 또는 등록된 대리인이 없는 개인 또는 기업이 아닙니다.",
  "condition2": "미래에 귀하가 미국, 캐나다 또는 기타 차단되거나 제한된 위치에 있는 동안 이 사이트에 액세스하거나 당사의 제품 또는 서비스를 이용하지 않을 것입니다.",
  "condition3": "차단되거나 제한된 위치에 실제로 위치하고 있다는 사실을 숨기기 위해 VPN을 사용하지 않으며 미래에도 사용하지 않을 것입니다.",
  "condition4": "귀하는 거주하고 있는 관할권의 법률에 따라 이 사이트에 액세스하고 당사의 제품 및 서비스를 이용할 수 있습니다.",
  "condition5": "영속 계약 체결, 모멘텀 사용 및 블록체인 및 기타 웹3 제품 및 서비스 참여와 관련된 투자 및 기술적 위험을 이해합니다.",
  "Close": "닫기",
  "I Agree": "동의합니다",
  "Connect your wallet": "지갑 연결",
  "Select your wallet from these supported options": "지원되는 다음 옵션에서 지갑을 선택하십시오",
  "Metamask": "메타마스크",
  "Wallet Connect": "지갑 연결",
  "Trust Wallet": "트러스트 지갑",
  "Other": "기타",
  "Sign Message": "메시지 서명",
  "textSingMessage": "서명은 소유권을 확인하고 지갑 호환성을 확인하는 데 사용됩니다. 신규 사용자는 두 개의 서명 요청을 받게 됩니다.",
  "Remember me": "저를 기억하세요",
  "Signing is free and will not send a transaction": "서명은 무료이며 거래를 보내지 않습니다.",
  "Send Request": "요청 보내기",
  "Select your Membership": "회원권 선택",
  "textSelectMembership": "이는 일회성 연간 결제이며, 언제든지 플랜을 업그레이드할 수 있습니다.",
  "Basic": "기본",
  "See more": "더 보기",
  "Essential": "필수",
  "MOST POPULAR": "가장 인기 있는",
  "Premium": "프리미엄",
  "BEST VALUE": "최고의 가치",
  "Confirm": "확인",
  "Personalized referral link": "개인 맞춤 추천 링크",
  "Profit from referrals membership": "추천 회원 가입 수익",
  "Profit from referrals earnings": "추천 수익",
  "Available to Claim": "클레임 가능",
  "Claims": "클레임",
  "Active Stakes": "활성 스테이크",
  "Stakes": "스테이크",
  "Un-Stakes": "언스테이크",
  "Stake": "스테이크",
  "Un-Stake": "언스테이크",
  "Transactions": "거래 내역",
  "Fee": "수수료",
  "Showing the last 8 transactions": "최근 8개 거래 내역 표시",
  "See More": "더 보기",
  "Reward Pool": "리워드 풀",
  "Members": "회원",
  "Operations": "운영",
  "Governance": "거버넌스",
  "Edit your profile": "프로필 편집",
  "Save changes": "변경 내용 저장",
  "Copy your Referral Link": "추천 링크 복사",
  "Log Out": "로그아웃",
  "Total Staked": "총 스테이크",
  "My Members Team": "내 멤버 팀",
  "Estimated Benefits": "예상 수익",
  "CURRENT PLAN": "현재 플랜",
  "Upgrade your Membership": "회원권 업그레이드",
  "Upgrade": "업그레이드",
  "Tap on each one to see more": "각 항목을 탭하여 자세히 보기",
  "LEVEL": "레벨",
  "TOTAL STAKING": "총 스테이크",
  "RESIDUAL": "잔여 수익",
  "Grow together with your friends": "친구와 함께 성장하세요",
  "Get from 2 to 4% of commissions from your referrals. The more they stake, the more you earn!": "추천인으로부터 2~4%의 수수료를 받습니다. 추천인이 더 많이 스테이크할수록 더 많이 벌 수 있습니다!",
  "My Referral Rewards": "내 추천 보상",
  "Claimed Rewards": "클레임된 보상",
  "Available Rewards": "사용 가능한 보상",
  "Future Rewards": "미래 보상",
  "Referral Users": "추천 사용자",
  "Registered on": "등록일",
  "Commissions": "수수료",
  "Level": "레벨",
  "Create Proposal": "제안 생성",
  "Add Signer": "서명자 추가",
  "Data": "데이터",
  "End": "종료",
  "Votes": "투표",
  "Approved": "승인됨",
  "Execute": "실행",
  "Expired": "만료됨",
  "mint": "鋳造",
  "Select one of the following options": "다음 옵션 중 하나 선택",
  "Enable Staking Time": "스테이크 기간 사용",
  "Disable Staking Time": "스테이크 기간 사용 안 함",
  "Add Performance Fee Bracket": "성과 수수료 범위 추가",
  "Edit Performance Fee Bracket": "성과 수수료 범위 편집",
  "Remove Performance Fee Bracket": "성과 수수료 범위 제거",
  "Set Performance Fee Recipient Shares": "성과 수수료 수령자 지분 설정",
  "Set Global Min Deposit": "전역 최소 입금 설정",
  "Now complete your application. Your proposal will be subject to a voting process.": "이제 신청을 완료하십시오. 제안은 투표 과정을 거쳐야 합니다.",
  "Role": "역할",
  "Type the Wallet": "지갑 입력",
  "Cancel": "취소",
  "Add": "추가",
  "Admin": "관리자",
  "Claim": "클레임",
  "You can claim all the profits any time you want. The performance fee will be calculated based on the time from the date of each stake to the cut-off day.": "언제든지 모든 수익을 클레임할 수 있습니다. 성과 수수료는 각 스테이크 일자부터  컷오프 일까지의 기간을 기준으로 계산됩니다.",
  "Amount": "금액",
  "MAX": "최대",
  "Performance Fee": "성과 수수료",
  "Profit to Send": "보내는 수익",
  "Claim History": "클레임 히스토리",
  "Profit": "수익",
  "Approve Contract": "계약 승인",
  "Available to Un-Stake": "언스테이크 가능",
  "Here you can make new un-stakes, keep in mind that you must approve the contract first.": "여기에서 새로운 언스테이크를 만들 수 있습니다. 먼저 계약을 승인해야 한다는 점을 유의하세요.",
  "Un-Stake History": "언스테이크 히스토리",
  "My Liquidity": "내 유동성",
  "Add Liquidity": "유동성 추가",
  "My Stake": "내 스테이크",
  "My Profit": "내 수익",
  "Available to Stake": "스테이크 가능",
  "Here you can make new stakes, keep in mind that you must approve the contract first. Don't worry, this is only one time.": "여기에서 새로운 스테이크를 만들 수 있습니다. 먼저 계약을 승인해야 합니다. 걱정하지 마세요, 이 작업은 한 번만 하면 됩니다.",
  "MIN STAKE": "최소 스테이크",
  "Does not have notification messages": "알림 메시지가 없습니다",
  "Wallet": "지갑",
  "SPONSOR": "스폰서",
  "INVESTMENT": "투자",
  "START DATE": "시작 날짜",
  "There are no transactions": "거래 내역이 없습니다",
  "There is no referral data": "추천 데이터가 없습니다",
  "There is no commission data": "수수료 데이터가 없습니다",
  "Has no members at this level": "이 레벨에 회원이 없습니다",
  "No claims history": "클레임 히스토리 없음",
  "No un-stake history": "언스테이크 히스토리 없음",
  "No transaction data": "거래 내역 데이터 없음",
  "Total Rewards": "총 보상",
  "TOTAL MEMBERSHIP": "총 회원 수",
  "REWARDS": "보상",
  "My Share": "내 지분",
  "Withdraw Rewards": "보상 출금",
  "Total Value Locked": "총 잠금 가치",
  "Click to Claim": "클릭하여 클레임",
  "Processing your Request": "요청 처리 중...",
  "Done": "완료",
  "There is no profit history": "수익 내역이 없습니다",
  "Profit History": "수익 히스토리",
  "Operative Trade Charges": "운영 거래 수수료",
  "Net Profit": "순수익",
  "Log in": "로그인",
  "Continue with Google": "Google 계정으로 계속",
  "Continue with Apple": "Apple 계정으로 계속",
  "Continue with Facebook": "Facebook 계정으로 계속",
  "Continue with email": "이메일로 계속",
  "Dont you have an account?": "계정이 없으신가요?",
  "Sign up": "회원가입",
  "Create an account": "계정 만들기",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있으신가요?",
  "Password": "비밀번호",
  "I forgot my password": "비밀번호를 忘却(망각)했습니다(망각 - 잊어버렸습니다)",
  "Recover password": "비밀번호 복구",
  "Enter the email": "회원가입 시 사용한 이메일을 입력하세요",
  "that you used when you signed up to recover your password You will receive a": "비밀번호 복구를 위해 가입 시 사용한 이메일을 입력하세요. 다음을 받게 됩니다:",
  "password reset link": "비밀번호 재설정 링크",
  "Send link": "링크 보내기",
  "If you need further assistance": "추가 도움이 필요하신 경우",
  "contact our support team": "고객 지원팀에 문의하세요",
  "Change password": "비밀번호 변경",
  "Enter your new password": "새로운 비밀번호 입력",
  "Re-enter your new password": "새로운 비밀번호 재입력",
  "Approve expenses": "지출 승인",
  "Min Stake": "최소 스테이크",
  "Max Stake": "최대 스테이크",
  "Expiration": "만료",
  "days": "일",
  "Apply": "적용",
  "Promo code": "프로모 코드",
  "Activate your account": "계정 활성화",
  "This is a": "이는",
  "one-time payment": "일회성 결제",
  "to complete your registration and activate your account within the system": "시스템 내에서 등록을 완료하고 계정을 활성화하는 데 필요합니다.",
  "Total": "총액",
  "Pay with your wallet": "지갑으로 결제",
  "Pay with your credit card": "신용카드로 결제",
  "Payment": "결제",
  "Credit card number": "신용카드 번호",
  "Card holder name": "카드 소유자 이름",
  "Expiry": "만료",
  "Proceed to Pay": "결제 진행",
  "Menu": "메뉴",
  "Profile": "프로필",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Notifications": "알림",
  "Membership": "회원권",
  "Buy New Membership": "새로운 회원권 구매",
  "This is one time annual payment You can buy new memberships whenever you wish": "이는 일회성 연간 결제입니다. 언제든지 새로운 회원권을 구매할 수 있습니다.",
  "New Membership": "새로운 회원권",
  "History": "히스토리",
  "No history data": "히스토리 데이터 없음",
  "My Team": "내 팀",
  "Configuration": "설정",
  "Hey now you can add liquidity to the pool": "이제 유동성 풀에 유동성을 추가할 수 있습니다.",
  "Liquidity Pool": "유동성 풀",
  "Liquidity": "유동성",
  "Edit Profile": "프로필 편집",
  "Bio": "바이오",
  "Total Volume": "총 거래량",
  "Members Bonus": "회원 보너스",
  "Loading memberships": "회원권 로딩 중",
  "No commissions data": "수수료 데이터 없음",
  "Current Stake": "현재 스테이크",
  "Remaining": "남은 금액",
  "Start Day": "시작일",
  "You currently have no plans": "현재 가입된 플랜이 없습니다.",
  "My Sponsor": "내 스폰서",
  "DAYS": "일",
  "Search": "검색",
  "List view": "리스트 보기",
  "Tree view": "트리 보기",
  "Each Membership Liquidity": "각 회원권 유동성",
  "No membership liquidity data": "회원권 유동성 데이터 없음",
  "Claim Total Rewards": "총 보상 클레임",
  "Select the Membership you are adding liquidity to": "유동성을 추가할 회원권 선택",
  "Select Membership": "회원권 선택",
  "MIN": "최소",
  "Email is required": "이메일이 필요합니다",
  "Full Name is required": "성함을 입력해야 합니다.",
  "Username is required": "사용자 이름이 필요합니다.",
  "Country is required": "국가를 입력해야 합니다.",
  "Phone Number is required": "전화 번호가 필요합니다.",
  "Gender is required": "성별을 선택해야 합니다.",
  "Date of Birth is required": "생년월일이 필요합니다.",
  "Password is required": "비밀번호가 필요합니다.",
  "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "Rewards": "보상",
  "Please select one of your accounts": "계정 중 하나를 선택하십시오.",
  "DIRECTS VOL": "직접 판매량",
  "GLOBAL VOL": "전체 판매량",
  "Sponsor": "스폰서",
  "SINCE": "가입일",
  "My Accounts": "내 계정",
  "Create New Account": "새로운 계정 만들기",
  "Once the account has been transferred it cannot be recovered and will be transferred to the new registrant.": "계정을 양도하면 복구할 수 없으며 새로운 등록자에게 양도됩니다.",
  "Buy New Account": "새로운 계정 구매",
  "Name your Account": "계정 이름 입력",
  "Account": "계정",
  "This is a one-time annual payment. You can upgrade your plan whenever you wish.": "이는 일회성 연간 결제입니다. 언제든지 플랜을 업그레이드할 수 있습니다.",
  "Pay your membership": "회원권 결제",
  "Check out who are the top leaders on": "누가 최고 리더인지 확인하세요:",
  "Ranking": "순위",
  "Transfer Account": "계정 이전",
  "Account to transfer": "이전할 계정",
  "Wallet to receive the account": "계정을 받을 지갑",
  "Proceed to Transfer": "이전 진행",
  "Rename Account": "계정 이름 변경",
  "Account to rename": "이름을 변경할 계정",
  "New Name": "새로운 이름",
  "Change your Wallet": "지갑 변경",
  "Change Wallet": "지갑 변경",
  "Current Wallet": "현재 지갑",
  "New Wallet": "새로운 지갑",
  "Expiry Date": "만료일",
  "Me": "나",
  "Loading": "로딩 중",
  "Male": "남성",
  "Female": "여성",
  "ID Account": "ID 계정",
  "Sponsor Id": "스폰서 ID",
  "Share": "공유",
  "My Total Liquidity": "내 총 유동성",
  "You successfully copied the referral link for the account": "계정의 클로저를 복구할 수 있습니다.",
  "Failed Transfer": "이전 진행 중",
  "No new transactions": "이전 진행 중",
  "ID": "ID",
  "Status": "지도",
  "MORE DETAILS": "상세",
  "Confirmation": "확인",
  "Block": "브라",
  "Hash": "해시",
  "Date and time": "날짜 및 시간",
  "Profits": "평가",
  "All Transactions": "한이음 교육",
  "First": "컨테이너",
  "Last": "최종",
  "Page": "페이지",
  "of": "예",
  "Residual": "컨테이너",
  "Total Staking": "컨테이너",
  "Team": "팀",
  "Absolute": "완전",
  "Leagues": "플랜드",
  "All": "한이음",
  "League": "리그",
  "Viewing": "보기",
  "Crown Diamond": "크라운 다이아モンド",
  "Black Diamond": "블랙 다이아몬드",
  "Blue Diamond": "블루 다이아몬드",
  "Diamond": "다이아몬드",
  "Emerald": "에메랄드",
  "Ruby": "루비",
  "Sapphire": "사파이어",
  "Jade": "옥",
  "Season": "시간",
  "League Size": "리그 특성",
  "Create New User": "새로운 사용자 만들기",
  "Log In": "로그인",
  "Continue with Wallet": "지갑를 사용하여",
  "OR": "或者",
  "Saving your New Password": "새로운 접근번호 저장",
  "New Password Successfully Saved!": "새로운 접근번호 저장!",
  "New Password Un-Successfully Saved!": "새로운 접근번호 저장!",
  "Step 1/4 (Required)": "ステップ 1/4 (必須)",
  "USER REGISTRATION": "ユーザー登録",
  "Step 2/4 (Required)": "2/4 단계 (필수)",
  "Step 3/4 (Optional)": "3/4 단계 (선택 사항)",
  "Step 4/4 (Optional)": "4/4 단계 (선택 사항)",
  "ACCOUNT (NFT) PURCHASE": "계정(NFT) 구매",
  "Account Registration Payment (NFT)": "계정 등록 결제(NFT)",
  "This is a one-time payment Earn up to 50% from all direct referrals registrations": "이것은 일회성 결제입니다. 모든 직접 추천 등록에서 최대 50%를 얻으십시오.",
  "Create your account": "계정 만들기",
  "Registering User": "사용자 등록 중",
  "Successful Registry": "등록 성공",
  "DONE": "완료",
  "Approving Amount": "금액 승인 중",
  "Paying Registration": "등록 결제 중",
  "Successful Registration": "등록 성공",
  "MEMBERSHIP PURCHASE": "멤버십 구매",
  "STAKING": "스테이킹",
  "Skip Now": "지금 건너뛰기",
  "Sponsor:": "스폰서:",
  "Next": "다음",
  "Total Payment": "총 지불액",
  "STEP": "단계",
  "Select": "선택",
  "Name your NFT": "NFT 이름 지정",
  "User Registration": "사용자 등록",
  "NFT": "NFT",
  "DISCOUNT": "할인",
  "Proceed with Payment": "결제 진행",
  "Successful": "성공",
  "REGISTRATION": "등록",
  "Welcome to Defily!": "Defily에 오신 것을 환영합니다!",
  "Successful registration and payment!": "등록 및 결제 성공!",
  "Successful Staking": "성공적인 스테이킹",
  "Staking": "스테이킹",
  "STAKE PAYMENT": "스테이크 결제",
  "Successful Payment": "결제 성공",
  "Paying Membership": "멤버십 결제 중",
  "MEMBERSHIP PAYMENT": "멤버십 결제",
  "NFT PURCHASE": "NFT 구매",
  "My NFTs": "내 NFT",
  "Create New NFT": "새로운 NFT 만들기",
  "Transfer NFT": "NFT 전송",
  "Wallet to receive the NFT": "NFT를 받을 지갑",
  "Buy NFT": "NFT 구매",
  "Successful Payment!": "결제 성공!",
  "Connect to enter the Web3 world": "Web3 접근으로 연결하기",
  "Terms & Conditions": "이용 약관",
  "Terms and Conditions for": "이용 약관",
  "EFFECTIVE DATE": "발효일",
  "welcomeToDefily Terms and Conditions": "DeFily.ai에 오신 것을 환영합니다. NFT 판매, 회원 서비스, 암호화폐 스테이킹, DeFi 거래 등 당사의 웹사이트 및 서비스에 액세스하고 이용함으로써, 다음 이용 약관을 준수하고 구속력을 인정하는 것에 동의합니다. 주의깊게 읽어주시기 바랍니다.",
  "by using Defily Terms and Conditions": "DeFily.ai를 사용함으로써 귀하는 본 이용 약관을 읽고 이해하며 동의함을 확인합니다.",
  "Acceptance of Terms": "이용 약관 동의",
  "By using our website and services": "당사의 웹사이트 및 서비스를 사용함으로써, 귀하는 본 이용 약관과 면책 조항을 읽고 이해하며 구속력을 인정하는 것으로 간주됩니다. 본 약관의 일부에 동의하지 않을 경우 당사의 서비스를 이용할 수 없습니다.",
  "Eligibility": "자격",
  "Age Requirement": "연령 제한",
  "You must be at least 18 years old to use our services": "당사의 서비스를 이용하려면 만 18세 이상이어야 합니다.",
  "Geographic Restrictions": "지역 제한",
  "Residents of the United States North Korea and other blacklisted": "미국, 북한 및 기타 블랙리스트 국가 거주민은 당사 플랫폼 이용이 금지되어 있습니다.",
  "Account Activation and Membership": "계정 활성화 및 회원 서비스",
  "Account Activation Fee": "계정 활성화 수수료",
  "To activate your DeFily account NFT": "DeFily 계정 NFT를 활성화하려면 30달러의 활성화 수수료를 지불해야 합니다. 이 수수료는 환불되지 않습니다.",
  "Membership Plans": "회원 서비스 플랜",
  "We offer both yearly membership plans": "당사는 연간 회원 서비스 플랜과 이용 비례제 플랜 모두 제공합니다.",
  "Crypto Staking and Risks": "암호화폐 스테이킹 및 위험",
  "When you stake your cryptocurrency with DeFily": "DeFily에 암호화폐를 스테이킹할 경우, 이러한 활동과 관련된 고유한 위험을 인정하고 수용합니다. 투자 원금은 최소 3개월 동안 잠겨있습니다. 이 잠금 기간 동안에는 스테이킹된 원금을 출금할 수 없습니다. 하지만, 스테이킹 또는 당사의 제휴 프로그램을 통해 획득한 보상 및 보너스는 언제든지 청구할 수 있습니다.",
  "Responsibility for Losses": "손실에 대한 책임",
  "You are solely responsible for any losses resulting from your staking activities": "스테이킹 활동으로 인한 손실에 대한 책임은 전적으로 귀方に 있습니다. DeFily는 수익이나 이익을 보장하지 않으며, 스테이킹 참여하기 전에 신중하게 위험을 고려해야 합니다. 성과 수수료: 당사 시스템은 귀하의 계좌에 긍정적인 거래 결과 및 이익이 발생한 경우에만 성과 수수료를 청구합니다. 수수료 구조는 귀하의 회원 서비스 플랜 또는 이용 비례제 플랜에 명시됩니다.",
  "Account Security and Wallets": "계정 보안 및 지갑",
  "Wallet Connection": "지갑 연결",
  "You are required to connect your own crypto wallet to your DeFily account": "DeFily 계정에 개인 암호화폐 지갑을 연결해야 합니다. 지갑에 대한 액세스 권한을 잃어버리면 DeFily 계정에도 액세스할 수 없게 됩니다.",
  "Account Responsibility": "계정 책임",
  "You are solely responsible for maintaining the security of your account and wallet": "귀하는 귀하의 계정과 지갑의 보안을 유지할 책임이 전적으로 있습니다. DeFily는 무단 액세스 또는 계정 손실로 인한 손실이나 피해에 대해 책임을 지지 않습니다.",
  "Affiliate Program": "제휴 프로그램",
  "Participation in our affiliate program is optional": "당사의 제휴 프로그램 참여는 선택 사항입니다. 제휴 프로그램을 통한 수익은 실적에 따라 결정되며 보장되지 않습니다. 귀하의 성공은 개인적인 노력과 회원 확보 결과에 따라 달라집니다.",
  "Cross-Recruiting Restriction": "크로스 리쿠르팅 제한",
  "Cross-recruiting or the recruitment of individuals who are already affiliated with another member or affiliate within DeFily": "DeFily 내 다른 회원이나 제휴사와 이미 제휴된 개인을 크로스 리쿠르팅하거나 모집하는 것은 엄격히 금지됩니다. DeFily는 크로스 리쿠르팅이 발견될 경우 계정 정지 또는 해지 등 제한 조치나 시정 조치를 취할 권리를 보유합니다.",
  "No Guarantee of Results": "결과 보장 없음",
  "No Guarantees": "보증 없음",
  "We do not guarantee any specific financial outcomes or results from using our services": "당사 서비스 이용으로 인한 특정 금융 결과나 성과를 보장하지 않습니다. 모든 거래 활동에는 위험이 따르며, 과거 실적은 미래 성과를 나타내지 않습니다.",
  "Performance Fees": "성과 수수료",
  "Profits from trading are subject to performance fees as detailed in your membership plan": "거래 수익에는 회원 서비스 플랜에 명시된 성과 수수료가 적용됩니다. 손실은 귀하의 책임이며, DeFily는 당사 서비스를 통해 발생한 금융 손실에 대해 책임을 지지 않습니다.",
  "Service Updates and Changes": "서비스 업데이트 및 변경",
  "Service Updates": "서비스 업데이트",
  "DeFily reserves the right to update": "DeFily는 언제든지 서비스 및 제품을 업데이트, 수정 또는 개선할 권리를 보유합니다. 당사는 자체 재량에 따라 새로운 프로그램이나 기능을 도입할 수 있습니다.",
  "Disclaimer of Liability": "면책 조항",
  "Financial Losses": "재정적 손실",
  "DeFily is not responsible for any financial losses or damages incurred from trading activities or reliance on our services": "DeFily는 거래 활동이나 당사 서비스에 대한 의존으로 인한 재정적 손실이나 손해에 대해 책임을 지지 않습니다. 제공된 정보와 서비스는 정보 및 교육 목적으로만 제공되며 금융 조언이나 권장 사항이 아닙니다.",
  "DeFi Risks": "DeFi 위험",
  "Cryptocurrency and DeFi trading involve high risk and market volatility": "암호화폐 거래 및 DeFi 거래는 높은 위험과 시장 변동성을 동반합니다. 당사 서비스를 이용하기 전에 철저한 조사를 실시하고 위험을 평가하십시오.",
  "Taxes and Jurisdiction": "세금 및 관할권",
  "You are solely responsible for any taxes applicable to your staking rewards": "스테이킹 보상, NFT 거래 및 DeFily로부터 발생하는 기타 수익금에 적용되는 모든 세금에 대해 귀하는 전적으로 책임을집니다. 거주 국가 또는 관할 지역의 세법 및 규정을 준수하는 것은 귀하의 책임입니다. DeFily는 귀하의 서비스 이용과 관련된 세무 의무 또는 법률 준수 문제에 대한 책임을 지지 않습니다.",
  "For any questions or concerns regarding these Terms and Conditions": "이용 약관에 대한 질문이나 우려 사항이 있으시면 다음으로 문의하십시오:",
  "Email": "이메일:",
  "Privacy Policy for": "개인정보 보호 정책",
  "AtDefily Privacy Policy": "DeFily.ai에서는 귀하의 개인정보 보호를 중요시하며, 귀하의 개인 정보를 보호하기 위해 최선을 다하고 있습니다. 이 개인정보 보호 정책은 귀하가 당사의 Web3 및 분산 서비스를 이용할 때 당사가 귀하의 데이터를 어떻게 수집, 사용 및 보호하는지 설명합니다.",
  "By using you agree to this Privacy Policy": "DeFily.ai를 사용함으로써 귀하는 본 개인정보 보호 정책에 동의하는 것으로 간주됩니다.",
  "Information We Collect": "수집하는 정보",
  "Wallet Information": "지갑 정보",
  "We access your wallet address and transaction data when you connect your crypto wallet to our platform": "귀하가 암호화폐 지갑을 당사 플랫폼에 연결할 때 당사는 귀하의 지갑 주소 및 거래 데이터에 액세스합니다.",
  "Technical Data": "기술 데이터",
  "We may collect data such as your IP address": "당사 서비스를 이용할 때 당사는 귀하의 IP 주소, 브라우저 종류, 기기 상세 정보 등을 자동으로 수집할 수 있습니다.",
  "How We Use Your Information": "정보 사용 방법",
  "Service Delivery": "서비스 제공",
  "To provide and enhance our decentralized services": "분산 서비스를 제공하고 개선하기 위해 (거래 처리 및 스테이킹 활동 관리 포함)",
  "Communication": "커뮤니케이션",
  "To send updates or notifications related to your account and services": "귀하의 계정 및 서비스와 관련된 업데이트 또는 알림을 보내드리기 위해",
  "Data Security Protection Measures": "데이터 보안 보호 조치",
  "We implement security measures to protect your data": "당사는 데이터를 보호하기 위한 보안 조치를 시행하지만, 온라인 활동의 고유한 위험으로 인해 절대적인 안전을 보장할 수는 없습니다.",
  "Decentralized Control": "분산된 제어",
  "We do not control or store your wallet data directly": "당사는 귀하의 지갑 데이터를 직접 제어 또는 저장하지 않습니다. 지갑의 보안은 지갑 제공 업체에서 관리합니다.",
  "Sharing your Information": "정보 공유",
  "Third Parties": "제 3 자",
  "Our services may interact with external Web3 protocols": "당사 서비스는 외부 Web3 프로토콜과 상호 작용할 수 있습니다. 당사는 이러한 서비스를 관리하지 않으며 해당 개인정보 보호 정책을 검토할 것을 권장합니다.",
  "Your Rights": "귀하의 권리",
  "Manage Preferences": "환경 설정 관리",
  "You can manage your cookie settings through your browser": "브라우저를 통해 쿠키 설정을 관리할 수 있습니다. 이는 사이트 이용 경험에 영향을 미칠 수 있습니다.",
  "Data Control": "데이터 관리",
  "You control your wallet and transaction data through your wallet provider": "지갑 및 거래 데이터는 지갑 제공자를 통해 관리합니다.",
  "Updates to This Policy": "이 정책의 업데이트",
  "We may update this Privacy Policy periodically": "이 개인정보 보호 정책은 주기적으로 업데이트될 수 있습니다. 중요한 변경 사항이 있을 경우 당사 웹사이트를 통해 알려드립니다. 계속해서 서비스를 이용하시면 업데이트된 정책에 동의하시는 것으로 간주됩니다.",
  "For questions about this Privacy Policy please contact us at": "이 개인정보 보호 정책에 대한 질문이 있으시면 다음으로 문의하십시오.",
  "Back": "바로",
  "Contact Us": "비대면",
  "OF": "이",
  "Registration": "정의",
  "NFT ID": "NFT ID",
  "NFT Name": "NFT 이름",
  "NFT Account Name": "NFT 아카이트 이름",
  "Select your NFT Art": "NFT 아카이트를 선택하십시오.",
  "NFT Confirmation": "NFT 확인",
  "MEMBERSHIP": "회원가",
  "PAYMENT": "주금",
  "Wallet Balance": "지갑 전체",
  "Proceed": "계속하기",
  "Conectar Wallet": "지갑 연결",
  "Do not refresh or close this page": "이 페이지를 새로 고치거나 닫지 마십시오",
  "Successful registration and payment": "등록 및 결제 성공",
  "Welcome to DeFily": "DeFily에 오신 것을 환영합니다",
  "Insufficient Funds!": "잔액 부족!",
  "Insufficient Matic balance": "Matic 잔액 부족",
  "Add Funds": "자금 추가",
  "Approving NFT Amount": "NFT 금액 승인",
  "Paying NFT": "NFT 결제",
  "Approving Membership Amount": "회원 자격 금액 승인",
  "Approving Stake Amount": "스테이크 금액 승인",
  "AN ERROR OCCURRED WHILE PAYING MEMBERSHIP": "회원 자격 결제 중 오류 발생",
  "Staking Rewards": "스테이킹 보상",
  "NFT Rewards": "NFT 보상",
  "Membership Rewards": "멤버십 보상",
  "Rank Rewards": "랭크 보상",
  "Marketing": "마케팅",
  "Tools": "도구",
  "Connect Wallet": "지갑 연결",
  "This full name is already in use, please choose another one": "이 성명은 이미 사용 중입니다. 다른 이름을 선택하세요.",
  "This email is already in use, please choose another one": "이 이메일은 이미 사용 중입니다. 다른 이메일을 선택하세요.",
  "This username is already in use, please choose another one": "이 사용자 이름은 이미 사용 중입니다. 다른 사용자 이름을 선택하세요.",
  "This phone number is already in use, please choose another one": "이 전화번호는 이미 사용 중입니다. 다른 전화번호를 선택하세요.",
  "You successfully copied the referral link": "추천 링크를 성공적으로 복사했습니다.",
  "This name is already in use, please choose another one": "이 이름은 이미 사용 중입니다. 다른 이름을 선택하세요.",
  "Current NFT": "현재 NFT",
  "TRACK YOUR ACHIEVEMENTS": "성과 추적",
  "Write your biography": "자서전 작성",
  "Edit Socials": "소셜 편집",
  "Edit Bio": "바이오 편집",
  "FREE": "바이오",
  "Select Plan": "선택",
  "Selected Plan": "선택된 특징",
  "Welcome to the": "웰컴 투 더",
  "Web3 World": "웹3 월드",
  "Your Gateway to Decentralized Finance": "탈중앙화 금융의 관문",
  "Staking Profit": "스테이크",
  "NFT Bonus": "NFT 특징",
  "Direct Rewards": "편집",
  "Direct Bonus": "편집 특징",
  "Binary Rewards": "바이너리 보상",
  "Binary Bonus": "바이너리 보너스",
  "Blue Diam": "블루 다이아몬드",
  "Black Diam": "블랙 다이아몬드",
  "Crown Diam": "크라운 다이아몬드",
  "Left": "왼쪽",
  "Right": "오른쪽",
  "Alternate": "대체",
  "Saving your New Legside": "새로운 레그사이드를 저장 중입니다",
  "New Legside Succesfully Saved": "새로운 레그사이드가 성공적으로 저장되었습니다",
  "New Legside Unsuccesfully Saved": "새로운 레그사이드가 저장되지 않았습니다",
  "Please confirm that you are requesting to change your Legside to": "레그사이드를 변경하시려면 확인해 주세요",
  "CYBERTRUCK": "사이버트럭",
  "LUXURY CAR": "럭셔리카",
  "ROLEX": "롤렉스",
  "RETREAT": "휴양",
  "MACBOOK PRO": "맥북 프로",
  "IPHONE PRO MAX": "아이폰 프로 맥스",
  "APPLE WATCH": "애플 워치",
  "Saving your New Profile Information": "새로운 프로필 정보를 저장하고 있습니다",
  "New Profile Information Succesfully Saved": "새로운 프로필 정보가 성공적으로 저장되었습니다",
  "New Profile Information Unsuccesfully Saved": "새로운 프로필 정보를 저장할 수 없습니다",
  "Saving your New Wallet": "새로운 지갑을 저장하고 있습니다",
  "New Wallet Succesfully Saved": "새로운 지갑을 성공적으로 저장했습니다",
  "New Wallet Unsuccesfully Saved": "새로운 지갑을 저장할 수 없습니다",
  "Saving your New Socials Information": "새로운 소셜 정보를 저장하고 있습니다",
  "New Socials Information Succesfully Saved": "새로운 소셜 정보가 성공적으로 저장되었습니다",
  "New Socials Information Unsuccesfully Saved": "새로운 소셜 정보를 저장할 수 없습니다",
  "Saving your New Bio": "새로운 바이오를 저장하고 있습니다",
  "New Bio Succesfully Saved": "새로운 바이오를 성공적으로 저장했습니다",
  "New Bio Unsuccesfully Saved": "새로운 바이오를 저장할 수 없습니다",
  "Seasons": "시즌",
  "Charity": "자선",
  "Settings": "설정",
  "Coming soon": "곧 출시",
  "You successfully copied the wallet": "지갑을 성공적으로 복사했습니다",
  "season": "시즌",
  "Select Season": "시즌을 선택하세요",
  "Current": "현재",
  "Direct Users": "직접 사용자",
  "NFT Details": "NFT 세부 정보",
  "Joined in": "가입",
  "New Own Account": "새로운 자신의 계정",
  "New Partner": "새로운 파트너",
  "Successful payment": "결제 성공",
  "DIRECT": "직접",
  "Volumes": "볼륨",
  "TOTAL": "총계",
  "Current Season": "현재 시즌",
  "Payments": "결제",
  "NFT CID": "NFT CID",
  "SPONSOR NFT": "후원 NFT",
  "Leg Side": "다리 측면",
  "Current Rank": "현재 랭크",
  "CID NFT": "CID NFT",
  "Empty": "비어 있음",
  "New NFT": "새로운 NFT",
  "Add New Own Account": "새로운 자신의 계정 추가",
  "Add New Partner": "새로운 파트너 추가",
  "How would you like to occupy this NFT account": "이 NFT 계정을 어떻게 사용하시겠습니까",
  "Support": "지원",
  "Need some help": "도움이 필요하신가요",
  "Hello": "안녕하세요",
  "If you have any questions about our system, you can visit": "시스템에 대해 질문이 있으시면 방문하실 수 있습니다",
  "where you'll find a wide variety of information and resources about our DApp": "DApp에 대한 다양한 정보와 리소스를 찾을 수 있습니다",
  "Alternatively for any support inquiries": "지원 문의는 티켓을 제출하거나 직접 채팅할 수도 있습니다. 여기를 클릭하여 사용자 이름을 입력하면 지원 팀의 멤버가 최대한 빨리 도와드립니다.",
  "Available Languages for Download": "다운로드 가능한 언어",
  "Spanish": "스페인어",
  "My Stakes": "내 스테이크",
  "Select the Membership you are staking in": "스테이킹 중인 멤버십을 선택하세요",
  "Each Membership Stake": "각각의 멤버십 스테이크",
  "No membership stake data": "멤버십 스테이크 데이터 없음",
  "Processing your Stake": "스테이크를 처리 중입니다",
  "Failed Stake": "스테이크 실패",
  "Successful Stake": "스테이크 성공",
  "Stake & Un-Stake History": "스테이크 및 언스테이크 기록",
  "No Stake & Un-Stake History": "스테이크 및 언스테이크 기록 없음",
  "Claim Rewards": "보상을 청구하십시오",
  "Total Claimed": "총 청구",
  "Total Gross Profit": "총 총이익",
  "English": "영어",
  "Referral Link": "추천 링크",
  "Transfer": "전송",
  "Export": "내보내기",
  "Transferring your Account": "계정을 전송 중입니다",
  "Successful Transfer": "전송 성공",
  "Once the NFT has been transferred": "NFT가 전송되면 복구할 수 없으며 새로운 등록자에게 전송됩니다.",
  "Account Type": "계정 유형",
  "User": "사용자",
  "Memberships": "멤버십",
  "Paid Rewards": "지급된 보상",
  "Team Members": "팀 구성원",
  "Start date": "시작 날짜",
  "Total Claim": "총 청구",
  "Total Wons": "총 승리",
  "Total Lost": "총 손실",
  "Profit Claimed": "청구된 이익",
  "Total Profits": "총 이익",
  "Operations History": "운영 기록",
  "Current Profit": "현재 이익",
  "Processing your": "처리 중",
  "Failed": "실패",
  "Profit to Claim": "청구할 이익",
  "Failed to Claim": "{name}의 청구에 실패했습니다",
  "Processing your Claim": "{name}의 청구를 처리 중입니다",
  "Successful Claim": "{name}의 청구가 성공했습니다",
  "Successful Total Rewards Claim": "총 보상 청구가 성공했습니다",
  "AN ERROR OCCURRED WHILE PROCESSING BINARY REWARDS CLAIM": "이진 보상 청구 처리 중 오류가 발생했습니다",
  "Operations Transactions History": "거래 내역",
  "Open": "열림",
  "Closed": "닫힘",
  "Select Type": "유형 선택",
  "Market": "시장",
  "Product": "제품",
  "Side": "측면",
  "Pnl": "Pnl",
  "Processing your NFT Bonus Claim": "귀하의 NFT 보너스 청구를 처리 중입니다",
  "Processing your Direct Bonus Claim": "귀하의 직접 보너스 청구를 처리 중입니다",
  "Amount must be equal or greater than": "금액은 {minAmount} 이상이어야 합니다",
  "Amount must be equal or less than": "금액은 {maxAmount} 이하여야 합니다",
  "Date": "날짜",
  "Price": "가격",
  "Order Type": "주문 유형",
  "Operation Time": "작업 시간",
  "No Operations Transactions History": "거래 내역이 없습니다",
  "DOWNLOAD NOW": "지금 다운로드",
  "DeFily Opportunity Presentation": "DeFily 기회 프레젠테이션",
  "We offer you this useful tool so that you can explain in detail": "이 유용한 도구를 제공해 드리므로 친구와 동료에게 이 놀라운 기회를 자세히 설명할 수 있습니다.",
  "Download": "다운로드",
  "Arabic": "아랍어",
  "Vietnamese": "베트남어",
  "Russian": "러시아어"
}